高叫革命，否認港獨都是傻b

。

運動冇大臺
參與者毋須被規限政治取向
完

b你老母
講廣東話啦